Be water 嘅真正意思

重點唔係失勢就走,而係滴水穿石
荃灣手足好波

#光復香港時代革命

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

快閃啦 唔好硬攻每次拉幾個呀

推

推

錫佢春袋好啦

推

我地唔洗著眼 物理攻擊/防

推

慢慢玩 搞到佢地收唔到攻 玩長期精神折磨